知唔知點解616有二百萬人 依家無?

因為送中條例影響到班港豬 佢地先肯企出黎
之後林鄭講左暫緩就 班港豬即時收貨 覺得成件事無問題
之後示威者出黎反抗暴政 港豬就覺得兩邊都有問題 唔再理件事

姐係話當初果二百萬人有好多都已經收左貨 唔再反送中 因為送中已經完左
依家係反抗緊港共暴政 不過721後同時都多左好多人醒覺

以我9估
藍佔150萬(包晒真係出手打人)
中立港豬250萬
黃絲350萬(真正會罷工,行出黎,捐錢可能只有一半 另外一半都係心裡黃 只會係IG屌)

屌你都曬鳩氣

死白痴仔

事實上當然200萬人好多都係覺得影響到佢自己先出黎 唔係真心為香港 唔係真係黃
銅鑼灣書店老細比人捉左上去 同送中有咩分別? 果時跟本無人理 因為唔關佢地事啊嘛
香港人就係咁撚自私 唔關佢事 佢理撚得你 講緊港豬唔係黃絲

依家搞塞路影響到D港豬做生意 唔係真黃既話一定會屌示威者

利申 我絕對支持前線 我只係講緊果班港豬既想法

講中你件港豬?

你之後果兩個月訓左
班狗批唔批不反都會半路腰斬 仲點會有200萬

7月同8月都仲有遊行喇
有次都過百萬

我由頭到尾都只係屌緊班港豬當初覺得影響到自己先肯企出黎

都唔知樓上做乜撚

我屌你老母啦 遊行都搞唔撚到呀 點聚人呀

block

拉

班港豬一定唔撚會係撤回就收貨啦 ！ 啲狗太撚喪 唔夠膽出嚟姐

你嘅估計判斷實在有啲廢

唔收貨既就唔係我所講既港豬喇

我所講既港豬係當初覺得影響到自己先肯企出黎
依家又變返中立 咩都唔理果D人

咁你9月打後呢？ 200萬人都係要成十粒鐘嘅人流 依家就算批呀 一粒鐘之後又腰斬 人都未聚到就完啦 會留低勇武啲嘅你估有過百萬咩 有十萬都已經好勁啦 根本上唔係依家冇200萬人 係依家冇辦法俾200萬人出嚟

樓主坐撚左幾耐？

拉

因為警暴出黎掃場
完

而家車都無得搭

6月9有出嘅人點會唔知最大問題係暴政班底 ？

8月維園集會落到狗屎都有170萬 樓主分化撚定三毛?

屌你估唔到成11月仲有人出啲咁既弱智文
拉

或者我講得唔好
我由頭到尾都只係屌緊班港豬當初覺得影響到自己先肯企出黎
暫緩同撤回左就收貨 完全唔理被捕手足 唔再理成件事
唔係話依家D遊行人數唔夠200萬人

我就唔撚信6月9果時有人估到班差佬會咁撚癲 咩都做得出喇